撐住呀，年尾支爆，革命開花，十四億恐怖分子

諗定要BC定綠卡啦